兩代女神對決！！！

黎姿完勝，服來辯！

迪巴真係好似男人

老婆同臭雞都唔識分？

對眼眉想點？